有無人知........

以前扭蛋成日抽嚟玩，但而家搵唔返，有無人知邊度有得買？

荃灣地鐵站連住有個商場 有一層係夾公仔啊貼紙相啊個d
個度有一個area放左好多扭蛋機係度
上年11月左右都仲見過有得扭呢類型既野
如果佢無特別轉款就應該仲有
sor真係完全唔知個商場叫乜名

咁大海撈汁喎，個度百幾個商場，一條天橋去晒，有排搵

個個商場係個d平民商場黎 一出地鐵站行20秒都唔洗就到 真係好近 但係就真係唔記得叫乜

南豐

係啊係啊 就係呢度